打错了~

（一）一男，猥琐有戏谑的京腔：喂、张老板~~记得我是谁么？（是说他说话北京口音，绝无说贬北京同胞的意思）我：喂，不好意思，我不认识你呀，我不是张老板。男，正经又慌张：您不是呀？这不是139********？我：不是，不好意思男：啊，不好意思，不好意思~~~挂电话！（二）一不明何地女子：喂？*&……%￥#@！~￥…………&*（（）——+%￥￥？我：喂？您好，您说什么？那女子：就*&……%￥#@！~——+……%￥我：不好意思，我听不太懂，您能再说清楚点么？您哪位？女人：**（%……￥#，你不是***？我：我不是呀~女人：那我打错了！啪！（三）一个男孩，充满期待：喂？是xx么？（我的小名）我脸红了一下：对呀，您是？那男孩：哦，你和托亚（我一高中同学，有可能重名）在一起么？我：哦，我不知道呀，我们不在一个城市呀男孩很失落：哦，我以为你和托亚在一起。。。那不好意思，打扰了我：没事，没事那男孩：对不起，再见。。。嘟嘟嘟（四）一个闷骚的男生：喂？是你么？你怎么总不接我电话。我：不好意思，我认识你呀那个男生：你们女生都这样，翻脸不认人，你可以直说你不爱我我：*&……%￥￥#￥%……我不认识你呀，您是哪位呀？男生：少装了，我太了解你了，我们可以和平分手我莫名其妙的压了电话30秒后我：喂？那个男生，慌张：同学，对不起啊，我刚才打错了。我：*￥%&哦没事的。啪~还有很多。。。不同的人生呀~还真是有意思